聽日民間記者會一定要一早開波，先發制人!!!!!!!!!!!!

我地民間記者會一定要早過曬班仆街開波

要先自己出聲講野先得，先發制人😭😭😭😭

求推

Message to the Free World

please read

推

林奠四點開記招呀Ching